廣東話H漫

再一次體會到廣東話粗口既多樣性
感謝個位翻譯既巴打

我以為個翻譯鳩up走左去對英文同生肉

也咩囉 睇到呢到笑左

我笑到軟返

嗰標題係中国翻譯 應該係香港/廣東話翻譯先啱 啲字都係用正體字同廣東話用語

收皮啦八婆

見到有句對白：林早泄

同pop team epic h漫有得揮

笑到J唔落

勁高質

林早洩

林早泄
邊個巴打譯

收嗲啦

cls

主角咁似連仔

記得之前都有檔漢化玩過粵語
唔記得叫寶之林定咩

你呢件花枝招展嘅死淫婆

笑到仆街

笑到j唔到

btw原來仲有

廣東話好冇feel

最尾果到

好奇怪嘅感覺

真係針 唔識解

P16

一路睇 一路代入啲香港配音既聲

有冇巴絲配音

平時用書面語翻譯嗰啲會好自然配咗把台妹聲落去，會易啲有feel, 廣東話就...變咗睇一般漫畫咁，唔覺係睇緊H 漫

學咗好多粵語字
可能係巴打譯㗎喎有踼波捽甩lin潮文reference

屌

呢個幾好睇

Lm

Okay 喎
自動代入做啲 MK 妹囉

4角關係 又好想睇落去 會唔會更新唔知

睇到笑
成件事即刻好mk

幾親切

真心幾好睇

結論點

正皮

我要你射啊

入面正字多撚到
肥絲入去都做唔到野

留名

又幾好睇喎衰鬼

留言

e 套幾好睇，等緊佢更新，算係有劇情

竹
竹乜啊
竹竹竹竹竹竹竹竹竹竹竹

屌男主角講話以為男人既lin只係用黎係踢波個陣捽甩 真係巴打黎

林早洩...收嗲啦

笑死

屌你老母唔覺意貼咗bam圖

lm

有d諗起以前廣東話配音d咸片
我不能忘記你個d，笑死

LM

高汁

好有親切感

脌

呢套冇之後果幾話
求link

我見出到5就冇

肥絲大隻輸了

翻得幾順wor 睇得好過癮
起一檔本地翻譯組啦

記得以前d人問打潛艇即係點

,

估唔到原來口語漫畫會咁好睇

留言仲好笑

套野真心其實幾好睇

廣東話真係好有feel

有潮文

樓主果套有冇續集

我第一次知道LIN原來有正字，仲要真係解乳頭

脌是一个汉字，拼音：nin，笔画数10，义未详。粤语中是乳头的意思。

啲粗口真係笑到我肚痛

粵語翻譯

翻譯個個肯定係高登仔

唔識廣東話嗰條撚屌仲話自己係廣東人

好撚有趣

lm先

睇到打左次飛機

有得諗wor

第1次睇H漫學到咁多中文字....下次俾人發現到睇緊H漫都可以話溫緊書啦

又幾撚好笑

有篇講圖書館

邊位巴打譯架

中国翻譯

應該都係廣州/廣西啲人譯

留名放工睇

太有親切感 J唔落

第一本啲字眼似係香港人

ehentai啲分類日文標題係咁寫開

熱菇菇菇菇菇！

引用咗甩脌潮文喎

痴撚線
女主眼鏡娘又靚又大波又扑左咁多次
咁都要繼續作戰

拍無間道笑到仆街

屌 留名先

有無第二集啊

啱呀 想繼續睇

+1 第一次睇h漫唔係想j

屌你變左做笑片,

成程笑住扯唔起

笑鬼死

哦銩
睇都睇姆明

好撚正

超好睇

大力支持

班大陸仔留言笑撚死我

也咩囉

好想睇下集

睇H漫 學中文

要等

好撚甜

Lm待丁

點會扯唔起，睇到好想扑埋一份wo

現實邊有咁多處呀⋯⋯咁多位巴打醒下啦

黐𥹉𥹉
啲字唔好再僻啲

好正

吾你老母

仲以為講以前果啲咸濕港漫 本本都爛尾

只記得金瓶梅 有幕潘金蓮跌落水 對波畫到好靚

痴撚線

脌
睇咸漫學中文

好唔慣

點樣可以用電話睇到熊貓網

其實睇咗咁多年都唔知點解熊貓網要咁撚煩

留個名

長故嗰套真心幾好睇

好撚正條女

竟然冇解密狗 太少了

想睇第二集

笑撚左

[廣東話研究]

係 "死牛一面頸" 定 "死牛一邊頸"

bam

仲以為入黎睇大大與小妹

譯嗰個係咪高登仔嚟？
好耐之前好似喺高登睇過篇入波用身剷草 甩左粒lin嘅文

𢆡 << 咁呢個呢?

見到個呣字又諗起你老呣

重有"便"
讀音加正字問題

同學你漏咗本咸書未攞呀.jpg

也...也咩囉

好撚正
眼鏡妹個feel好似我中學條女
忍唔住打左個靚j

第一次笑住睇H漫

好撚正！
廣東話萬歲

屌眞係好撚正啊

邊位巴打做翻譯嫁 笑撚到J唔到

鹹濕版龍與虎 痴撚線

j左2次

見到個 嘎字

Iphone睇熊貓網要點入
整過唔記得左

邊位巴打翻譯

好想做女主角強姦毒撚

用廣東話仲好睇 投入好多
但變左掛住睇劇情好似冇咁好J

笑到扯唔起

搵返畀你回帶

呢啲h漫真係睇壞腦
Suppose你喺間舖頭面到個老闆娘
同佢表白
之後搞佢
竟然乜問題都冇
係香港望多人一眼都比人話非禮

表完白fail,同病相憐
做咗炮友wtf?

條友真係戇撚鳩
睇漫畫當真既人究竟真實年齡係幾多?
寫篇論文批判丫笨

真係有

連打個飛機都咁撚認眞

巴打有追post既繼續做落去 支持你 好好睇好搞笑

好撚高質
個眼鏡妹正撚到

好想睇下集
用咗廣東話個代入感勁強

長篇好睇
睇埋作者其他作品
全部男主都心胸廣闊

好耐未試過睇晒成本長編

哇你唔講真係無人知呀, 好多謝你呀

留名今晚睇

留名 笑撚死仲好睇過普通漫畫

Cls
但好正，睇翻譯多過打丁

識分開客觀現實同睇動漫主觀上嘅現實感嘅係otaku/毒撚，唔識嘅就係痴線佬

係好正, 但代入唔到, 邊有可能有咁正既女 隨便俾你話插就插

傾電話個PART好撚正

有無最新話

一野含落去

。

呢套有無下集
好好睇

其實個劇情幾好睇

竹竹竹竹竹竹竹竹竹

出左啦 等翻譯

好撚有親切感

之前條LINK咪睇左1-6 LOR...

係喎屌

唔知幾時先睇到一橋比人屌

高質

整個 gang bang 大團圓…

眼鏡妹個故其實幾好睇

眼鏡妹出左第7集日文 ,等佢廣東話

堅定流牙

link?

其實佢本身係呢本野連載緊，一個月出一次

已貼

睇左一話 D正字多到
真係獲益良多

好啜核

啲畫風好撚正

我鐘意樓主果套多d 有冇續集

試左好耐都無辦法入到

試下將網址個x轉做-

你呢件花枝招展嘅死姣婆
搭單想搵番套向舊登見過嘅港版h漫，係講個主角分唔清現實同夢境嘅

屌你丫又真係得喎

雖然睇唔明日文但係就咁睇啲關係亂到丫
到底係幾多角戀

6角戀
cls

雖然唔識日文但新果集我估都係話女主個黑妹fd鐘意男主

仲要係到拖又顧住扑嘢

女主角鐘意果個MK仔未有對象,會唔會出多個女角比佢鐘意

樓主果套仲有冇

個劇情好撚正 畫風又靚 廣東話又正

亞衣小姐

太親切 J唔落

等睇mk仔同一橋一齊

原來廣東話H漫噉好睇~

噉同咁係唔同字嚟 有唔同意思

咁少嘢都分唔清

Come on，上我啦
邊到搵到咁美好既事

現實係靚女失戀個陣搵地方自閉個陣
見到個死毒撚坐咗係到會即刻掉頭走

就算靚仔都唔會咁live啦
幻想總是美好的

如果個戲情係飲咗酒醉醉吓咁會順啲

知道噉同咁係唔同字嚟好叻呀，你

你紅色粗體都係想showoff畀人知你用正字姐

係你拋書包得嚟重要紅字粗體但又拋錯書包嗰下柒呀 係都要嗱返渣沙 好心你咪咁玻璃心啦

原來以你嘅理解我果句係為咗showoff

你有冇click入去睇過篇廣東話H漫…？

咁都有得笑

噉係第三聲
咁係第五聲
噉咁不分仲要鬧人係咪痴線

眼鏡妹仲連載緊？

唔識廣東話嘅撈佬好意思話自己係廣東人

唔推唔係淫

正宗衝出黎柒

屌 專心唔到睇圖 掛住睇字 好難丁

第7集廣東話加速

出左？

唔知

出了

搵唔到喎巴打

都係個條link 追加左ch7

冇嘅話 就㩒佢username再搵

出左啦

唔知下集有得睇一橋未

應係係廹井先 黑肉
次次都睇到好投入 有冇巴打覺得好有港譯銀魂feel

其實同眼鏡妹咩體位都試哂係差未中出，仲作咩戰 唔想睇ntr 銀鏡妹自己都忍唔住錫男主，男主都成日話佢可愛，拉埋啦好嘛，個對青梅竹馬自己搵位扑野比男女主見到咁未大團圓囉

不過而家又黑妹又有其他仔分分鐘玩亂交

兩個唔肯認啫根本就扑到鍾意對方
係而家玩地下玩得太耐揚唔到出嚟

傻b先用e變態

仲有動畫版
但我搵唔到

我都覺, 遲早NTR,

9成對青梅竹馬本身有打友誼波(因為係h漫)但係黑妹點算好呢

套套都ntr強姦可唔可以搵套正常少少 呢套so far好岩口味架

諗起眼鏡妹第時要俾D MK玩弄中出就 (而家唔肯俾男主中出, 第時肯定係俾其他人中出, 例牌劇情, 希望估錯 )

如果冇黑妹都未必ntr,而家多左幾個出黎分分鐘出事

原來咁多個人同我一樣，我都係想普普通通純情漫大團圓結局咁完

第八話加速

我鍾意店長

我好長髮眼鏡

睇作者上一套既作品係求撚其隨隨便便既理由就可以搞野,
女主角畀所有男角搞過晒, 女主角條仔係睇住條女畀人上仲興奮過自己扑,
再舊D既作品都唔見畫過D乜陰暗野, 都係鳩痕西痕齊齊HAPPY一齊扑
所以哩套都好可能最後黎個交換女友大雜燴,
大家齊齊愉快屌西HAPPY ENDING完場

難得有人為廣東話做返件事 撐

屌...唔好咁啦 咁樣我睇番to love食戟個d好撚過

留明待睇

咁好睇既？未試過睇曬字，今次睇曬！

真心如果呢套最後玩ntr我會好失望 其實都係等佢2個坦白地承認係鐘意對方

唔想棄坑 好難得真係有劇情，平時睇h漫睇av都係係啦啦扑完就算

個作者叫咩名?

同問

真心好少會咁期待劇情多個扑野情節

其實都係普通王道劇情不過有扑野場面咁解 所以真係唔好ntr呀

NTR唔緊要
店長多D戲份就得

剩係n店長好啦，唔好攪男女主

劉明一身蟻

好奇，(口母)點發音？

第7話廣東話已出

DEADPOOL哥好野

小姐！！ 得唔得閒扑嘢啊！？

好撚正
支持

有個肥仔跌咗落水都一樣未驚過啦 聲音畫面出哂嚟

有啲位好似夾硬，為用廣東話而用廣東話，好唔習慣
「奀皮妹」呢啲 term真係三十年前都唔會用

奀皮以前成日講

幾時有新一話

眼鏡妹

加速

夏威夷

屌 又睇完
又要等

其實幾號出生肉

快啲啦

睇左咁撚多年漫, 真係第一次追H漫

你條底褲冚家拎有毒架!

推

日文版出左第八集

樓明

第七集連海底奇兵都有埋

lm等第8集中文版

有無link?

等廣東話版

推到出廣東話版

唔好ntr

第8話已出

我要店長

呢套野本身都幾搞笑 譯埋廣東話更加好笑
有冇巴打都係咁諗?

ntr硬

留明待笑

已經出左啦

而家男女主都知對方唔係冇人要又hap醋，又唔肯認已經變成大家的形狀

總之唔好ntr我滿足嫁啦，等黑妹同條仔失戀又好似男女主第一集咁攪埋就完美結局

唔想見到條金毛 阻住晒

好正喎本長篇
望左下一個月更一集 下集要下個月

[url]http://183.179.5.153:9527/h/1db50ccb2e6e366d827346221ec7e93583273722-390020-1055-1500-jpg/keystamp=1528271100-801a6266d7;fileindex=61199447;xres=2400/h_25.jpg[/url]
好撚正

女主＞古出＞加恋
/\ \/
友森 < 一橋 < 男主

可以玩接龍

屌，條死MK入嚟攪局啦，仆街
死撚開啦
好撚心女主係鐘意人就講清楚就已經happy ending

佢仲以為自己鍾意古出, 以為同男主係肉體關係

隨時下集係眼鏡妹為左造就男主同黑妹勉強同mk一齊

最新1-8話廣東話版！

本身已經想 係佢著泳衣先出事 不過男主都係唔知自己想點

屌 勁正

女主角一樣唔知想點, 又話唔扑, 又送上門

點解仲未有第9話

一個鐘前先有得買生肉

屌那媽 笑到肚都痛埋

D 畫功又幾好

仆街 無諗過會係未完結嘅長篇
仲要咁撚好睇而家live咗點算好

廣東話代入感好勁
女主好正 鍾意咗佢
好撚驚NTR...

粵語翻譯巴打做嘢未

仆街...第9話真係ntr節奏

店長真係好撚正

黑肉金毛男 通常都係ntr前奏

咩話
NTR
寄刀片呀

屌佢老味已經摸左女主角一野同係佢訓個陣非禮埋，夠啦，唔想棄坑

竟然有咁多人對畫開群交,後宮H漫既作者既作品咁認真

呢個作者仲要畫開歡樂向ntr

咁佢咁認真講男女角感情線做咩尻 講炮友去旅行識更多炮友未算

molamola

難得有廣東話翻譯嘛。

屌你老母NTR

基友幫主角擋左NTR

好似月更

屌未追到9果陣以為你意思係佢咁好死stop左mk食女主....原來你係指佢搶俾人戴左帽
不過預左架啦....邊有好女咁易俾你上.....咁淫底好易出軌.....
不過有佢食番前度唔好俾佢搞女主就得啦

JIN本橘家都係一開始好happy講左男主+3母女架....之後咪一樣俾人ntr戴帽戴到上月球...
就係build up完你對佢既愛先一野ntr你先大刺激
同埋其實唔覺得男主有幾鐘意女主....女主都純粹係似鐘意搞野多過個人

作者d 畫風我好鐘意

寫得好有feel
但同時覺得好好笑
高汁

個套係唔係按摩跟住ntr睇到呢到棄左 原來又係呢個佢者

比d新意好無呀作者

ntr不了

到而家仲有咁多人唔知眼鏡妹個作者叫
"椋蔵"

佢既風格係NTR都畫到好歡樂
女角都係淫底人人都上得
男主係自己條女畀人上更加興奮
最後黎個歡樂群交大團圓

上面講既係另一個人畫
作者叫Jin , 作品除左上面嗰套之外
仲畫左好多本Fate既同人
路線都係偏黑

咁眼鏡妹既風格同舊作的確有D唔同
舊作似AV, 今作有少少疑似愛情線
之後會唔會走番舊路線就唔知

Jin個賣點就係ntr加墮落....睇到重點先黎棄....

遠板家計事

今個月仲未有更新

舊呢套又係好撚好笑

出左咁耐都仲未有翻譯

其實仲等緊

生肉出左未?

btw, 睇返作者之前果套 愛慾的三輪車, 一味狂搞, 係人都上得, 無咩劇情可言

希望眼鏡妹呢套唔會咁, 暫時D劇情好好J

咁耐都無中文版

生肉出左好耐

有無ntr

仲未 不過應該都快嫁啦

第11集又DUMP波鐘

黑妹最後俾人硬上

最新個套出左廣東話配音未

上集都未有
似失左蹤

有無巴打有10，11既日文版

其中一篇係第10, 11既生肉

情況不妙，ntr可棄

有咩

黑妹咁就比人上左，女主又再一次比人除衫渣，情況極不樂觀

以作者既風格, D女都係任人上架喇

點解仲未有熟肉

呢個作者畫NTR都係歡樂向 所以無乜所謂
btw 幾時先肯譯第10話

應該唔會再有啦

中字都照殺啦

第10集有啦

link‼️

竟然揀個無波嘅黑妹都唔要面前件飛彈

1-10

可能由細到大對住一橋, 睇到無感覺

屌, 上面話眼鏡妹好慘, 仲以為咁快俾人NTR

訓著左咩宦都唔撚知晚晚比人摸全身屌佢老味

咁耐都唔出第12集

呢個post咁耐都仲係到

仲連載緊嘛

月刊嚟你想幾快

新個集月刊都冇連載

有新一集

link plz

10

入面好似係十二集(生肉)

開始群交

得黑妹咋喎

女主撞破跟住就3p㗎啦，仲不停重複講有人不停係女主訓個陣非禮佢，好快就出手㗎啦

唔想睇黑妹呀
btw 望下其他既畫風都幾好

仲要冇波

廣東話

Link

男主有機會食女神啦

黑妹都幾cute丫

Why not both

13 日文已出

今集尾似係被金毛偷窺睇到，睇怕下會被強上molamolamola

廣東話版連12都未出

岩岩出左

條link唔見有喎

呢度有

多謝提醒

唔識日文
臨尾係咪逼男主角表白？

唔好劇透呀

呢集好撚正

小衣

睇來都係gg 了

扑咗咁多集都係去表白第二女

而小衣就會俾第二個扑

如果係學長都好，起碼唔係NTR

唔係男主都唔得啦

希望男主回頭是岸

男主根本厹，食屎啦

邊到睇
舊link唔見

準備NTR了...

廣東話去到第幾集?睇你地講好似bad end咁款

依作者作風, D女都係任人砌架啦

睇H漫勿認真

咁又唔一定既, 呢套so far都係得個姐姐任砌

黑肉妹明明鍾意男主，但轉個頭就同第二個搞野

咁果條大波妹都要扑架啦

但眼鏡妹俾mk扑就正式棄

Mk學長好撚過厹男主啦

起碼男方係真心既

幾時再出呀屌

係 但我幾鍾意睇佢,係咪我問題

好撚好睇

其實佢個雜誌其他漫畫都幾好睇， 可惜無中文

勁想睇

小衣
男主角個初吻俾左MK妹

男主角食屎啦
小衣好慘

仲未出十四既屌

最仆街就係一橋 只係唔想最尾得返自己一個就走去姣男主 又唔係真心鍾意 當男主係兵
男主又以為小衣同左古出一齊
小衣仲懵盛盛咁

照咁落去下集就應該一橋同男主扑野 想棄

鋪排咁耐如果純粹番去玩亂交都幾無聊，都已經有店長做淫婦，另外幾對都有哂對手仲要玩亂膠都幾哂料

有未

同一個作者既作品
有無巴打搵到有漢化

好鐘意呢個作者d 畫風

J撚死人

3月號個預覽一㩒入去已經係男主同一橋

預左

44期冇左呢套既？

間唔時都會停 作者取材掛

molamola睇怕過多一兩集就係女主被金毛食

13集原來漢化左好耐 唔知有無old news 到

翻譯都棄

Agger
感覺男主真係由頭到尾都冇鍾意過小衣 只係想扑野
但小衣應該係有少少鍾意男主(?) 由煙花個到開始

btw其實金毛都幾好 至少冇乘虛而入

今集重係好歡樂feel

買

電子版啊

終於等到

link

未睇 係咪真係扑左
如果真既話我寧願小衣同條金毛MK仔一齊

黑妹竟然唔係第一次，唔知有咩玄機

原來一早有經驗，仲扮純

有15未

請問邊到有14睇

呢個po#22

仲未有

係咪爛咗尾

咁耐都冇

漢化組放棄左？

連生肉都無 點漢化

見咁耐都冇人出忍唔住買左1516睇係予想中嘅發展

個勢咁樣都九成會被金毛屌番次先
女主日日被金毛偷搞慾求不滿，又被男主拋棄而有情傷

邊到有得睇

15漢化出左

姐係？
男主角同條mk妹扑左？

仆街真嫁？？？！！！
屌好心痛小衣

男主角正仆街
小衣同金毛一齊仲好

屌唔敢睇
呢個年頭連追個H漫都咁辛苦

有無link
我有勇氣既時候就去睇

MK妹一定會離開厹主角

應該唔會喔

男人主做得好

睇佢屌多條女都好既...其實佢都幾正

出左新？

school days

痴線仲有人推緊呢個po

送畀大家

唔知有冇撞 不過啱啱睇到

條MK妹咁樣投懷送抱, 唔好J, 無咩FEEL

鼓起勇氣睇左第15話
仆你個街連個套都係小衣嘅

應該搵咩keyword
搵極都冇

Search
ラレフレ
買左嘅巴打可唔可以Share

終於出左15

入面有16日文

一橋痛到叫救命
可以肯定有暗湧

一橋好女仔
痛到咁都死忍，
仲話下次再黎多劑，反唔落了

小衣正式俾人飛左

反而我覺得會小衣同mk仔扑左先
個垃圾男主都講到明話同一橋做開心得滯先會咁

今集又變番搞笑mode, jo mud 9
黃毛NTR呢

又講返黑肉妹

男主角竟然唔做狗公

有冇link

無人討論劇情？

Btw 日文17出左

有無link搵唔返

有無人同我一樣到宜家剩係care小衣

黑妹

唔該哂巴打

今集重講緊黑妹
得一兩集講女主

留名睇下集小衣同金毛一齊

黑妹勁淫，一推就上得

黑狗公勁撚煩，一齊屌佢果下好正

日文第18話都出埋

等到J兒也謝了

ラレフレ 第19話
椋蔵

相変わらず元カレ・隆二と亜衣の距離感にモヤモヤする河合。デートの誘いもすげなくフラれてしまう。
案の定、亜衣と隆二は逢瀬を重ね、欲求不満な小衣が盗み見ていると…！？

今晚睇黎再下集要準備ntr了

哇，19話最尾NTR超展開

完全估佢唔到

應該無事掛

睇怕都係俾人硬上
跟住又太耐無做欲拒還迎

NTR就棄

有漢化未？

比個死攣毛NTR

仲衰過mk仔

個攣毛擺明精蟲上腦

唔好比佢屌呀

出左第18話廣東話喇

小衣你同個mk仔一齊啦好無

第20集
條友真係人渣黎

爭啲

求link

熊貓仲未有update
我都係買左嚟睇

13 號都仲未有

正 留名
想搵翻好耐

幾時有link

有update未？

擔心NTR既巴打 無料睇住頭幾頁先
作者正仆街 睇完19集最尾個頁 個心乸住乸住
有個分鏡攣毛望到小衣下面濕晒 幾撚驚20集死攣毛直接插入去

依家無曬更新嘅

地域唔啱睇唔到
不過聽到小衣無事都開心嘅

個本月刊8月9月都唔更新既

出左21集了
小衣同金毛係埋一齊

20

21

睇嚟佢真係餓左好耐

cls
不過跟佢好撚過被金毛/人渣上

女主淫撚到...差啲比條亂毛仔扑埋

自動獻身左比金毛啦已經
正式係埋一齊即刻過夜
極飢渴

講緊個老mk?

係

不過都起碼都叫鍾意自己嘅
好過堆人渣

總覺得咁嘅鋪排
相川最後係咪會返撻小衣

應該係啦...就屌個刻咁啱撞到

其實我好想小衣同個mk一齊，雖然Mk但至少係好仔
見到佢話要用海水消毒好心痛

相川

跪求19廣東話

小衣保護咗人兩次，相川都係後知後覺

22出左

有無link

ehviewer

小衣你幸福就好

棄

垃圾

出咗新一集未

雖然預咗 但都係要講 垃撚圾 唔撚睇

哈哈

出左23
男主越黎越渣

到底幾時先有中字

洗撚中文字幕咩
傻鳩男主見SP俾人扑咗扯晒旗，上住自己條女掛住SP囉

劇情

有中字投入啲嘛雖然都係咁睇

我都係劇情搞成咁有啲嬲，語氣重咗啲

不過好似有巴打一早講過話作者啲風格係咁

後尾根本係精蟲上腦要搵自己條女嚟發洩

男主一直都係狗公黎，一直當女主sp，有幕屌完人仲要黑面舉中指

如果劇情女主最後唔要mk仔，返去狗公度既話，會仲嬲

有d擔心翻譯果位人兄，係俾支那人嘈到唔想再翻
定係反送中俾狗咬左

真係好耐無見佢

真 男主繼續同mk妹一齊把啦
個mk仔雖然mk但至少真係鍾意小衣先

最後個幕h漫黎講設計得幾正

終於有新一話

睇完有啲心up

我本來都有少少但見完最尾兩頁笑到停唔到

男主正仆街
希望小衣唔好同佢一齊

出左26集
準備NTR

熟肉?

我想問係咪唔會再有漢化架喇？

翻譯個個手足唔知係咪出咗事

日文係連登仔標準技能
好似係

bitch

唔係屌咗咩

mk妹就俾人ntr

mk妹ntr左啦

作者Twitter已貼

好失望
廿幾集先黎玩NTR

真係ntr咗

diu

咩係ntr

做乜鳩

mk妹唔care

上網搵
比人屌咗條女

唔係著返褲想走咩？做咩又砌左的

好似話知道佢同男主既私情，要脅佢

無中文真係差好遠

28集都出埋預告，無特別

應該係講緊男主無專心望佢含撚？

出左28

已經變成MK既形狀了

有冇link?

我買黎睇，你等熊貓啦

睇住preview先

Thx

究竟NTR的吸引力何在
有時中伏咁睇左套，或許係好好J，但往往都被攪到撕心裂肺，甚至硬都變軟

幻想自己係ntr人個個

最憎一路純愛，突然加插NTR
好似依套咁

快啲出

熊貓有得睇啦
但係我睇唔明
即係男主同mk妹已經分咗手？

唔識日文睇圖鳩估：
mk妹畀黑超狗公屌到上癮難以忘懷
男主又同佢扑得唔夾
而男主又開始掛住床上好夾既女主
各懷異心

本身好好地 做咩要變NTR

真唔真呀

咁好好多...知佢詳乜

28生肉冇咩睇
等29

咪變成咗MK嘅形狀，然後小衣又開始慾求不滿

又要等一個月

屌咩 又ntr

2年前嘅Po無啦啦上左熱門

不嬲都有追開

呢班人咁就2年，睇下會唔會爆post

一個月一話 而家都28啦

過左咁耐，上面班友都係唔撚識用不推文

推唔推文關你撚事咩

其實廣東話知唔知咩事冇咗下文，而家有殘體由頭譯唔撚想睇

垃圾漫

追h漫追2年

初頭係因為有廣東話版夠親切

個時好肯定係巴打翻譯，點知...
最緊要人無事

睇返個時間
都好肯定係

睇到愛美俾人屌到大M腳好sad
28話佢話「高潮不了」個度
屌撚左出黎

已徹底沉船

作者竟然肯比男女主埋返牙

現家係咪無中文翻譯？

廿幾開始無啦

mk妹畀狗公屌到啪啪聲

本身已經對一橋冇咩好感，睇完29好感跌到負數
明明唔鍾意男主但又要揀同男主一齊，轉個頭知道小衣同男主之前係炮友之後就送上門比其他男人屌？
理解唔到佢呢啲所謂「唔想輸」嘅邏輯
比小衣發現左之後仲要大大聲理直氣壯咁問人憑咩話佢，話小衣同佢一樣都係同唔鍾意嘅人上床冇咩唔同
緊係唔同啦，小衣同男主係喺佢地未一齊之前就已經係炮友，各自有男女朋友之後就冇再做，起碼知道咁樣係唔啱先

男女主黨表示睇到「食埋呢碟野我地就翻返去以前未識嗰陣咁啦」嗰到有啲sad

btw前輩係套野唯一嘅清泉

現實就係好多呢種人，好平常
自尊心呢樣野有時比想像中恐怖
最新話咪比路男女主埋返牙
就算結局唔會一齊，女主無變母豬己經要感謝作者

其實一橋點知佢哋之前係SP?

嗰個大叔講

其實前輩係好男人黎，不過性慾好似無男主咁大，小衣又咁大食，應該好快翻去穩男主

跪求小衣同男主段對話的翻譯好似好sad但我睇唔明

邊段？

最新果話，小衣同男主傾計嗰段，有愛美出現一格（傾完就搞野）

求其睇住先

多謝你呀

整乜鬼原來相川真係鍾意一橋!!我覺得佢明明係鍾意小衣㗎嘛

追左兩年
終於得返MK仔係正常人

一橋真係垃撚圾
覺得自己靚唔，抵得其他人都揀小衣唔揀佢，根本由一開始就係妒忌心勁重

留名等睇亞衣店長返黎mk妹變condom

我都想係
但近呢幾話覺得小衣同前輩其實都唔錯
至少前輩對佢係真心先

咁就兩年
一開始係幾好睇
本身以為會似toradora個方向發展
去到沙灘打工劇情就開始放飛自我

我對成套野嘅期望得翻小衣開開心心就算
同埋希望前輩有個好少少嘅結局
班Mk妹之流就是旦啦

因為由細到大個地球都係圍住佢轉
全部人都捧到佢上天
飛得愈高跌得愈痛
由女神變公廁都只不過係十幾頁之間嘅事

我已經唔記得咗亞衣點解走

雖然我係男女主黨
但如果依加小衣同返男主一齊的話
覺得前輩好可憐
佢係值得擁有好結局嘅男人黎(照目前情況)

我都係男女主黨，但今集男主講到明鍾意一橋同小衣只係朋友
但前輩真係好好男人，全本最正常果個，真心希望佢有個好結局

我都唔記得佢點解走

mk妹值得mk結局

前輩：
由一開始就表明淨係鍾意小衣，被當成空氣人都唔死心
知道小衣同男主嘅秘密都唔識打蛇隨棍上
之後仲追女追到黎沙灘做咗幾話心靈雞湯
終於可以一齊但其實係因為河合精蟲上腦想搞小衣
明明可以一齊住有個瓦遮頭又覺得喺大家住嘅地方搞唔係咁好，寧願返去露營
希望作者振作啲唔好連佢都寫衰埋

男主：
我成日覺得佢對小衣係有感情的，只係自己未意識到(特別係河合嗰次)
對一橋係女神嗰種，佢根本就唔知自己鍾意佢啲咩除左樣同身材之外

小衣：
應該係鍾意男主的，但同時地對前輩好感上昇中(?)
但其實佢一開始個設定鍾意古出，由唔知幾時開始呢個設定就好似冇存在過咁

一橋：
本身鍾意前輩，但我覺得佢其實比起鍾意前輩更加鍾意自己，嫉妒心重又唔想輸比小衣先同男主一齊

黑妹&古出：
佢地自己圍爐開心唔好出黎為害人間就得

分析得好好呀清!!!我記得小衣一開始好似講過話為左感受青春之類所以揀個高分嘅男人做男朋友，所以唔係真係鍾意古出

前輩真係好男人嚟我都希望佢有好結果

唔撚畫個店長屌小衣
一定唔撚再睇

唔撚好畫個店長屌小衣
一定唔撚再睇

無諗過喔屌⋯⋯仆街！